大家都開post支持醫護罷工啦！！

見到熱門得咁少醫護罷工既post，大家講少陣口罩得唔得？

支持醫護，港人齊罷工！

push

高拔陞，冚家拎！

支持醫護